有無人比條長褲d靜電電起晒d腳毛

我而家d腳毛飛起晒加有d痛痛地